KF686113巴打喺唔喺到

幫你搶到快期但係冇左你contact

推

巴打你tg係咩?我都搵緊人抽快期

呢個係咩冧把黎

巴打你tg 係咩？
我揾緊人抽私家車路試